[讀音] 大家係講「呢」定「哩」？

例如：
1. 呢幾日
2. 哩幾日

1. 呢度
2. 哩度

1. 呢埋
2. 哩埋

咁如果打岀嚟，正字係呢定哩呢 ？

112

岀✗ 出

仲有到底講 ‘啲’幾日 定 ‘依’幾日

哩係正確
呢係懶音
利申 說話5＊ 9up

讀哩
但打呢

係咪問緊 "d" 定 "e"?? 我係講'依'

要點讀「呢」先

我嘅解讀:
呢: Nee (Ni1), Nei1
哩: Lee (Li1), 匿 Lei1

四種都聽過。